新一個月 入谷Pm我

新開的谷 傾動漫野/2次元/日本野都得

勁

推

牛批

推到有人入

初來動物台唔識你地d mk規矩 可唔可以帶我識下朋友仔

g持

又小圈子

me大毒瘤 no mk behavior

入黎大圈子

樓豬是popp

成班小圈子開哂谷既入哂嚟搞事
人地想開谷咪比人開 做乜要搞事

if you cant beat them , join us

u popo 字都唔識串

U入谷了嗎

u入左未

唔話你知

入谷 PM我

就是你班友搞4動物台

井狗落選未

清認錯人 我同班搞事人唔識的

推返上黎